勇武仲有冇得走？

如果西鐵唔停元朗站，揸架車去仲有冇可接到佢地？

附近俾狗封哂路

希望佢唔好突然間唔停元朗, 唔係真係要爆月台幕門落路軌走?

班狗應承左唔再入元朗站

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13